想買arc'teryx arro 22

沙木尼仲有冇賣
或者邊到有平同多色賣

襟兄弟背囊

你睇返官網賣緊咩色啦
平就一定係今季色
水貨 1600左右
行貨 1990 好少有折
非今季色人地 留左幾年黎炒賣 點會平
又平又多色等於老翻
正廠只會出貨當季色
正價200美元 一年得幾日做85折 未計稅運費

邊啲係非今季色

想買最好去日本買
講完

其實唔建議買，裝野好少
我買完用幾次賣番出去

我呢排都想買😂

係日本睇過黎，要2000頭，同埋無咩色揀

有隻藍色 好耐冇用過 有啲污糟
要既8舊水賣比你

我見有d網站非今季色賣緊1600,1700左右，算唔算太平
同埋見佢個網站會教埋人地點分真假，可唔可靠架個教學

日常夠用就得架喇，平時都我都唔係裝太多野係背囊，btw多謝巴打提醒

想要隻全新既多d，thanks

其實香港有邊幾間係賣真野
唔想為隻色買左假野
我見美國amazon都係1600HKD左右

arcteryx官網賣緊咩色 咪當季顏色囉

炮台山 mountain service

thanks bro ，之前都聽過呢間

A貨係咪好容易痴塵？

你個ID

紫色好靚😋

呢隻背囊本身係比較容易痴塵

咁可以點清潔打理

放綠色
有意可留tg
影相比你睇

炮台山個頭有間好平
16年尾係個度買 齊色 1400有找